依家19歲 直接考政府工好定係繼續讀書博上U

屋企人要我直接考政府工，但係我覺得如果咁年輕就去咗做嘅話加上冇乜學歷 只可以一直做低級？
你哋點睇呀

讀書
利申:現職紀律部隊

讀書

有得揀屋企有資源一定讀書，其實出邊好多工人工都高過政府工，係上一代啲眼光狹窄，同埋想你快啲搵到錢。你讀個職業治療學士學位出到嚟，日後都50,000一個月啦

當你真係好鍾意政府工，你有學士學位可以做高層都已經唔同晒啦

先得19歲

有學歷 都係做低級(好似係)

學歷冇用
考左入政府再搵學店讀pt

1.試下考先
2.考到之後半工讀 再做兩年申請公屋/居屋

我就係覺得如果咁快入咗去真係唔適合自己嘅話出返嚟就冇得再入去
反而我覺得30歲前去考仲有機會

我都覺得上一代嘅眼光堂依家唔可以作為比較
因為今日嘅香港唔係以前 所以我係偏向讀書
只不過佢哋唔支持自己好失望啫

但係到時一路讀書一路做嘢嘅壓力會更多

讀完大學直接考督察我諗住

因為我知道我個能力唔可以一次過兼顧兩樣所以我想專心做好一樣先

同你情況一樣諗住半工讀

part time好易讀..
攤開成4年讀
學位既野有錢有時間就得

一路讀一唔考政府工

讀書 / 玩 / working holiday
當你返工返到65歲 你重有45年捱

你嘅諗法幾好，雖然唔係即刻入去考但係過程中都要做好準備